問問題 想求解問

今日同屋企人傾開，
有啲人會咁樣講歲數，
50歲就叫做入伍，
60歲就叫做登陸，
70歲或以上嗰d點稱呼呢？
唔該曬，各位

廢老

有冇正面d架？

推